今時今日大學咁多學位，其實平時要幾 hea 先考唔入

真，除咗神科專科，唔覺有幾難

認真上下堂做下paper，20分已經走唔甩，再加放學去下自修堂，真係好易上大學

當年20分要讀Ive，依加20分已經可以入三大

DSE仔唔使畀咁大壓力自己

當年係邊年

當年4C1X 18分
英文得2咁就做Ive仔

四五年前

大撚把20分ive

攞1好易hea考
攞5條2唔易唔好以為有7x%人有
如果自修生hea考得我認同你所講
無必要英文Compulsory listening part a大半中都攞2或3
咁同hea係無緣囉
小心把嘴